【TTV】英國時間 Ruby 情人節 和你傾

Twitch TV 直播連結：
SK Live直播連結

Youtube Channel:
Facebook Page: